應唔應該私了玩弄感情嘅人

樓主咁睇唔開呀 私了自己...

C了咗你先

想知你點公了條友多d